點解草蜢咁垃圾都紅

唱又普通樣又唔係靚跳又無特別
歌永遠得隻森巴舞
我真係r撚晒頭

點解樓主冇腳都踢到英超

追蹤左我

你咁垃圾都有市場啦

米屈

成日一分鐘內入到